[哥帥軌跡]拖舟下間球會去拜仁咪又係拎冠

拖舟教多一兩年皇肯定跌watt
跟手去拜超教又可以執幾個冠
好多話拖舟無哥帥咁勁既都係疤
歐聯賽後摩迪話過去一個星期都係練緊點出low cross
根本拖舟就係睇到祖記弱點完美屌打
拖舟跟住哥帥個軌跡行咪又係可以拎冠無數
各位唔好吹大哥帥踩低拖舟啦

施丹拎住咁既陣
我老母教都羸啦

去食青豆脆脆啦你

哥帥當時拎住咁既陣
我老豆教都贏啦

佩狗炒9個光頭佬未 呃飯食

鏝狗炒9個光頭佬未 呃飯食

唔洗2年啦 下季皇狗頭4都唔知有無

去教轟好唔好

不了
你老死呢 呢排唔見佢嘅

唔知搞緊咩 皇區都係見佢留左1-2次言
你開post叫佢速入問下

拖舟的確唔似哥帥攞到冠之餘，又建立到一套踢法

而家可能叫佢速入都要兩日後先入

拖舟就算今季冧莊唔到歐聯
佢拎隻西甲都證明左自己啦
拖舟都係喺危急之際接手皇馬 手持豪華陣容都好易好似05,06 嗰兩年咁仆晒街
半季定到軍心拎到歐聯呢下都可以話士氣波但今季佢至少輪換一絕
而且冧莊改制後歐聯呢點係前無古人
話佢無料就點都唔係

但始終教波生涯都係呢三幾年
咁快要同哥迪奧拿比快左啲
起碼可以喺一個聯賽三連冠先啦

同埋拜仁真係易教? 巴塞喺哥迪奧拿前一季柒到甩碌又知唔知?

建立到踢法係好事？
完全唔識因時制宜
干地今年贏帥就係識因球員去制訂戰術

對球隊的確未必好
但講個人成就，感覺上係有差距

比你同25b屌走左

干爹都丁

帶車拎聯賽做單冠王，另外兩個盃賽炒粉

現役top3教頭係邊個？丹丹夠料入圍未？

隊波上年爭啲降班下年就拎冠
你仲想點？

施蒙尼點都佔一席位

上季留力左全季咁濟，今年只係玩國內，人腳又好，冠軍坐2望3都唔過份

而家拎左冠緊係咁講
開季前有人估到會咁好？
各大博彩公司開季既賠率都反映到一二

講柒其實教足咁多年拜都柒
揸住咁既陣容歐聯成績踢成咁
但係聯賽咪又係冠軍